牙佳係咪等緊第四波疫情？

又可以大安旨意唔去了

有冇都唔去㗎啦

有第五波都唔出奇